決定離開LIHKG依個傷心地

肛湖再見，匆念

88

走啦！望...

走啦 屌你老母

898

走啦on9仔

你走咗仲邊有人派膠

既然你咁唔捨得，我返嚟啦